陳肇始：支那疫情大致受控 外國個案更多

【陳肇始：內地支那疫情大致受控外國單日個案更多 加緊評估】

食物及衞生局局長陳肇始說，內地支那新型冠狀病毒武漢肺炎疫情大致受控，單日國外新增個案多於內地，認為整體疫情已踏入另一階段，特區政府會密切留意本地新增個案，做好追蹤及檢疫工作，並擴大醫管局監測範圍，希望減低社區傳播及感染。她又指，全球多國正爆發疫情，政府亦會加緊作風險評估，避免疫症由海外傳入本港，因此日前已就三個剛爆發疫症的南韓﹑伊朗及意大利的三個地區發出旅遊警示。

準備開番支那關

唔怕 相信正苦

我地應該批鬥班激進白票撚

陳肇始：武漢肺炎源頭來自外國勢力

其實奶共狗有無邊次唔奶得核鳩突

想靠害咪直接講lo

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

支那準備幫其他國家抗疫
跟著又可以話支那成功令其他國家阻止疫情爆發

唔好笑，世衛個fb真係好多5毛帶緊呢個風

食撚屎啦 外國加撚埋都唔夠你支那一個來源咁多啦 #支那武漢肺炎

一講呢句通常都會登返轉頭

要爆一單夠爆一死你啦
做倒零確診一個月先講

唔公布=受控

受控就復工啦屌你老母

支那將個數字壓住就當無事
外國都爆到咁大既時間支那咪仲撚大鑊
唔睇數字當唔存在

支那關開, 又到番香港爆

開關 復工復學

香港唔封關都叫有口罩, 外國2樣都無

無恥

FAKE DATA

根住就話香港係源頭

港大感染及傳染病中心總監何栢良反駁政務司司長張建宗說「疫情已受控」的講法，認為至少要連續14天內無新增感染個案，才能說疫情受控。

乜宜家芝麻連續14天內無新增感染個案咩！？

所以一定要用武漢肺炎呢個名

絕對唔可以改

芝乜撚嘢麻呀？

唔敢講呀？廢物

睇黎支乸又準備爆 多謝你 阿恥

我建議你唔好再講咁多廢話